[電影] 七龍珠超：布羅利 討論區

點解冇人開
有冇人睇咗
打足成場好撚爽 但有幾幕動作好似Game入面啲畫風 好唔自然
Btw格古達好撚型

冇人睇咗？

但嫌唔夠黑暗
菲利個願望太on9
如果佢個願望係想令破壞神訓返咁佢去對付悟空比達統治宇宙都唔會有人阻止佢 咁樣make sense啲

比達打布羅利嗰陣啲畫風先最靚最似原始龍珠
悟空比達合體之後打布羅利啲畫風我覺得太花，雖然靚但太花，冇拳拳到肉既感覺

悟空最後refer返自己叫格古洛好感動

仲有係咪冇解釋到點解比達會變超紅
超紅比達好撚型

有人開咗好耐

［布洛尼2月28香港+漫畫新篇］龍珠-超 Dragon Ball Super 集中討論 (2)

同埋係布洛尼，唔係布羅利